求一套舊既動畫名

畫風比較成人向
好似係忍者題材
淨係記得有一幕有個大舊佬 個大舊佬好樣衰 捉左一條女 仲可以徒手拎起條女咁奶 但原來條女個身係有毒 反殺左個大舊佬
有無人記得叫咩名

甲賀忍法帖

唔係甲賀
甲賀我有睇

仲有個男主 唔記得咩能力...

禁書目錄？index?

畫風唔係咁卡通
真實向小小 同埋應該都算舊

依套有我上面個幕 ？

魔乳秘劍帖？

火影忍者

啲角色唔係咁卡通的
有少少甲賀忍法帖既畫風咁樣

似係刀劍神域

刀劍邊有奶波呀

忍者亂太狼?

咁有幾唔卡通先得架

Pokemon

對魔忍

都話甲賀畫風
手長腳長似真人畫風

唔係咁18+
只係個幕係

有少少似吸血鬼獵人D

但無咁美式 啲角色日式向 純粹畫風似

獸兵衛忍法帖

魔法戰爭

搵到喇 係依套喇